黑警三番四次洩露記者/議員及抗爭者資料俾藍絲暴徒群組 涉煽動憎恨

先有故意將立場記者身分證展露響鏡頭前達40秒
唔好唔記得蘋果記者已經被襲擊

尋日葵涌警署又有黑警錄影民主黨議員
更甚係抹沒黑佢哋收錢示威
記住之前已經有好幾位議員包括岑子傑, 鄺俊宇被襲擊

仲有無法無天死光頭警長
上微博咒罵香港醫護中武漢肺炎

講煽動仇恨
你黑警皇軍最撚叻
你老母俾狗屌
你老竇橫屍街頭
你中武漢肺炎做白警

推